屯門大興行動基地有一架旅遊巴車左一大堆藍衫狗

發夢見到
唔知去邊，因為被人見到我影相
查左身份證

推

文宣對廢佬：交通擠塞是罷工大成功，反罷工只係少數

推

岩岩發夢被警犬週個時聽到佢地將眼罩口罩手套叫小強裝備